有冇人更新左新版迅雷?個介面唔知想點咁(惡意評論者勿入)

屌佢,一定要更新左新版先畀繼續用(好似WTSAPP咁)
唯有焗住更新,屌,個介面好濕鳩,又連埋個會自動開首頁嘅濕鳩BROWSER,又食RAM又無謂

你試用Malwarebyte 掃下部機

我唔會更新

多左幾個登錄檔威脅,會點?

好人好姐用迅雷

無辦法啦

我用緊迅雷vip版無呢個問題